入黎講下屬於你自己o既快樂

你心目中o既快樂係咩:o

work life balance

瘋狂旅行

定係同鐘意o既人一齊

已無可能再有快樂

返工

放工食返串魚強

好男人

香港人

有d人返工真係開心

好同事 好公司

朝頭早番工既時候

條街冇人 火車冇人 ，咩地方都冇咩人

香港真係好靚

同中意嘅人一齊
就算咩都唔做坐係道都好開心

香港其實好靚 但真係太多人了

連夢裡也會覺得快樂難求

訓覺對我來講已經係最開心既活動
而家生活大部份時間得自己一個
發夢成日夢見返中學或者夢見中學d 同學
起身發現係夢就會流幾滴馬尿之後繼續面對現實

唔洗返工就已經係快樂
好可惜，我冇咁既機會，日日日返工比人撚..。。。。。。。神呀，求下下你快快解決我，唔洗再係人間受苦受難好辛苦

點解唔諗下轉工？

出pool

如果轉得太密，CV花花地，冇人請

真係頂唔順想了結，就會裸辭,做終極了結

為出而出 定係真係有鐘意o既人？

cv可能唔係最重要 要識得點去Present自己

巴打咁諗好善良 其實咁都係一種平淡o既快樂

係快樂...但好似唔屬於自己...為別人而活咁